<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>golang on Algoritim-Blog</title>
    <link>/tags/golang/</link>
    <description>Recent content in golang on Algoritim-Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jun 2022 11:30:04 +0300</lastBuildDate><atom:link href="/tags/golang/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Go Hugo</title>
      <link>/posts/gohugo/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2022 11:30:04 +0300</pubDate>
      
      <guid>/posts/gohugo/</guid>
      <description>Go hugo static site generator olarak da adlandırabileceğimiz HUGO adındaki Go programlama dili ile geliştirilen framework. Hugo ile oluşturacağınız web sitesi sadece github üzerinde host edilmemekle birlikte Netlify, Heroku, GoDaddy, DreamHost, GitLab Pages, Surge, Aerobatic, Firebase, Google Cloud Storage, Amazon S3, Rackspace, Azure, CloudFront gibi barındırıcıların tamamında host edilebilir.
Hugo neden ve ne için kullanılabilir? İlk sorunun cevabı: kullanımı oldukça basit. Yazınızı herhangi bir editör yardımı ile yazıp kolayca deploy edebiliyorsunuz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golang</title>
      <link>/posts/golang/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 11:30:04 +0300</pubDate>
      
      <guid>/posts/golang/</guid>
      <description>Golang, İlk olarak Google&amp;rsquo;ın kendi içerisinde barındırdığı sistemleri daha hızlı, güvenli ve verimli hale getirmek amacıyla Rob Pike, Robert Griesemer ve Ken Thompson tarafından tasarlanan, açık kaynak ve statik tipli yazılan bir programlama dilidir.
Go, 2007 yılında bu 3 başarılı mühendis tarafından tasarlanmaya başlandı ve 2009 yılında ilk versiyonu piyasaya sürüldü.
Google&amp;rsquo;ın hedefi diğer dillerdeki en iyi yönleri alıp, sorunlu yanlarını çözümleyip tek dilde birleştirmekti ve kısmen bunu başardı.
Bir çok şirket alt sistemleri için Go&amp;rsquo;yu tercih ediyor fakat bu Go&amp;rsquo;nun sadece alt sistemler için kullanıldığı anlamına gelmiyor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
